我屌 禁完錢唔記得拎

是咁的 岩岩係火車站恆生ATM禁錢
本身用中銀卡 因為趕時間同無人排
有手續費都照禁
趕得濟拎完卡同receipt就走左
仆街 唔記得拎錢 去到用錢先發覺
打去恆生度問 佢話因為中銀卡 要打去中銀搞
中銀話誇行個案 先等兩個月先知結果
我果5舊水係咪凍過水?

錢無人拎部機會食返
如果比下手拎咗可以報警

中銀條友話要兩個月後出返封信
到時先知d錢係入返機 家比人拎左
比人拎左既話 要到時拎信報案check CCTV
兩個月渣都無啦

除非條友離左境唔返黎姐

自己on9 500咪算少 怪邊個

五百當買個教訓, 下次真係小心D

得過5舊水喺度嘈生哂

以前呢就成日拎左錢唔記得抆卡 , 到改晒程序要抆左卡先拎到錢 , 認為啲人唔會趕到連撳機原意都唔記得掛 , 點知on9 嘅人係會不斷進化

我係大戇鳩
五百唔多錢 但覺得唔抵咁解
打去條友仲要串過馬撚

啲人要on9既錢同卡一齊出都會唔記得拎